太子要小心

岩先有架狗車經過，後面有架旅遊巴入面全部狗，依家唔知去左邊！

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10